反暴力 撐經濟!

斷人衣食猶如殺人父母
唔了解大國由又唱衰自己既國奸，大學生，政客，教授根本就係讀屎片，離哂大譜!
動亂分子想乘機推翻政權!
咁樣做，令所有既生活品物價暴升
你為左你既諗法同立場，影響到人地既生活，阻到人地飲咖啡，糖，做生意。值得咩??? 要民主要自由，鬥大聲就得咩? 有冇問過人地感受? 爭取自由同時，又影響人地自由，合邏輯咩? 點解要人地一定同意你? 民主咩?

我問你呀! On9，正垃圾!
講咩法治? 所有野都喺法律入面寫得好清楚!

因為奴隸係財產，唔係人! 所以唔需要人權!
有史以來就有奴隸! 不存在有問題! 冇奴隸經濟會變差，物價飛揚，工廠停產! 百業蕭條! 仲要損害他人財產，無恥!

奴隸解放者可恥! 以平權為名 搞亂世界!
建議聯署為奴隸制度平反! 反暴力! 撐經濟!

推推推

推

再推

反暴力 撐經濟
建議熱愛和平同經濟既人藍營支持奴隸制苦主，為因無恥既"平權"活動而損失財產既苦主劃時空平反!

搗亂經濟，社會法治可恥
恢復奴隸制，為奴隸主平反

last 推

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！